（沉默的五百萬人） 天水圍有藍店「光榮結業」

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

沉默的「大多數」表示：
我地鐘意靜靜地贏

抵撚死

藍色經濟圈

沉沒大多數

而家臭咗朵成日播ViuTV 扮黃都冇用

沉沒

齊上齊落 一齊收皮

南亞巴係咪有料爆？

屎味屋？

報捷報捷

八麵館大家要多多支持，見到佢成日冇乜人
不過唔知佢係咪外賣多

以前播tvb 83台 自從上藍list後就改播viutv 博人唔知
Btw間嘢好污糟

Agger 成日都好少人
Btw 柚皮 蘿蔔必食 滷水蛋一份兩隻 抵到爛 肥牛又唔係用cheap貨 真心高汁

新北江一定食天天
未有國安法嗰時成間鋪都係老細啲手寫文宣

本身都多人食
啲叉燒

天天已經夠多人 八麵館要人啊

我知車仔麵係頹食
但當你想是但買啲野食既時候
希望你會諗起呢間野

我已經成日去

原來 新北江 以前叫 嘉湖山荘商場

有幾個名
八百伴嗰期黎，之後誠哥賣左畀新北江集團先改左名

可憐哪.jpg

成行黃店好多人...係佢哋靜到好似樓下公園咁

咩位置

未見過南亞仔食車仔麵，想睇下

可憐哪.gif

櫻花樹下隔離

勿相認

供屎 供屎！

恭喜晒

泰好味都拍烏英
芝士面都要人架夜晚

櫻花樹下多人到痴線 好唔健康個情況

香港市民來電恭賀

班藍絲仲有冇工返都成問題
黃果班就絕大部份無乜影響

呢間閪嘢細個嗰陣食過一次 食到腸胃炎入院

又見到你個名，成日post都見到你，btw巴打係咪都係住天水圍

仲有冇其他餸推薦下星期去試下

呢間垃圾本身都無乜人幫襯
終於讓番個位出黎

手足加油

今日經過間嘢賣餐具心諗邊有人會買唔知幾多人食過嘅餐具

隔離幾間黃店圍住佢
一睇冇人等唔駛fact check都知係藍

未食過

依家剩係做外賣

大家繼續支持黃色經濟圈

藍屍廢老兩蚊口罩都買唔起食條撚咩

見過間藍店出面部大電視播Viu
行近啲望到入面就播TVB

抵啦

認住老細同佢啲親戚既名
開新鋪就幫佢傳宣

金水圍

bye

芝士面好難外賣

希望大家可以分散投資

因為真係好污糟

係 btw應該成個連登都知

沉默大多數？
人唔笑狗都吠

消滅奶共狗

我食過一次

豬手都夠諗 雞髀雞翼滷得幾好

以前好多㗎

Push

唔掂到咁

知名藍店

見到D人寧願等9個字都唔買其他 真心呆左

沉默面對死亡

唔抵可憐 執笠只係剛好

之前唔係有個航空公司內部賣二手餐具咩

做戲都唔全套

呢間垃圾終於執 泰好味幾時執？見過勁多小強係張雜物枱走嚟走去

反而另一間同名

森堡焗飯
麗江米線

天瑞得番功夫茶 正記 德記

小鳳姐有請

強烈建議麗江做大佢食埋藍店個舖位

想問下八麵館有冇秘製辣汁 經過好多次都唔敢試

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

可能人地係舉家移民外國

終於執咗笠

咁多黃店同佢鬥

佢點玩

推我願榮光歸香港

有 不過我未食過

佢哋都冇人咗半年有多

正記？

佢老細黃 係伙記口臭

佢開舖大大幅連儂都係好少人幫襯
正常車仔麵 奶茶幾好飲

未見過品味屋爆場 做到依家先執
希望再有新黃店進場 或者隔黎啲黃店擴張

新北江好多黃店

真有時真係冇特別野食

芝士面黃店？
之前見佢個舖位貼左招組以為執咗

所以林鄭咪想幫公園撐人氣囉

係 未執 佢不定時休息

樓下間餃子聽聞係藍店
唔知係咪出咗名 見佢少咗好多人
仲學人租多間鋪呀啦

間嘢做咗好耐嫁喇 起碼十幾年

藍撚到黑

之前成日食
不過之後其實佢都難食咗好多
順便以後唔食

要食不如去元朗食有得餃 正好多

德記好好食

有乜咁光榮？為國捐軀？

Agger

德記2位亞叔超有禮貌

係

第一張圖加樓主個名，
睇錯間野叫屎味屋

呢間野其實係邊個位
住左廿年天水圍都未見過呢間咁既

推

買香檳

係新北江做藍店真係等死
果到成行黃店做到踢晒腳

知唔知新開一x燒咩色?

佢啲早餐好撚難食

係天水圍搞藍店真係戇鳩

其實佢地個麻辣湯底好好食

好難食到叉燒呀...日日都好早賣曬

手足 唔好成日係某類/地區post講太多

注意個人信息

RAP

個老闆娘好撚臭串

呢間野係麗江隔離個間?

係啊
喺正隔離

其實呢d藍店有無起過底擁有人係邊個？
好可能借屍還魂改個名又做過

新北江一樓

好似可以查商業登記

新北江大把黃店食藍店收皮

香港口味既日式野
食其他舖算啦

乜有人唔知南亞仔住嘉湖山莊

巴打又係UST我會唔會識你

屎味屋恭喜晒

點解可以咁多人
你明我點解咁問架啦

叉燒好食架？我仲次次叫燒鴨

叉燒正到癲

恭喜哂

之前未禁晚市嗰陣北江啲黃藍店真係好易分, 睇下邊間無人食就知係藍店

冇天水連線認證嘅絕不幫襯

味之家幾時執?
又係藍撚到發黑
愈來愈貴
上年612 之後冇再食過

新北江咁多黃店選擇 正常啦

有冇多d圖
好QQ

仆街 呢間我中學成日食
幫襯佢通常都係學生 班仆街都無性架

上年612之前我都係 當飯堂咁樣, 一放假唔出街就會去
612 食完聽到班樓面講果D野嬲撚到 發誓以後不會幫襯

味之家喺邊度

其實我照搬其他文宣手足圖黎用
覺得畫得好可以follow 下佢
好多高汁文宣都係佢幫手畫出黎

500慢人又贏

天水圍天湖路1號天水圍1樓B12B號舖嘉湖新北江商場

成績表

新北江 煮八隔離

Thx ching

森堡

Happy

唔好叫炒嘢
考驗腎功能
但地獄拉麵同小食唔錯

真係恭撚喜晒佢

將軍麵係咪都係藍?
不過都係冇食過

至藍店藍屍黑警們！
你失去嘅唔止呢代人
而係呢個時代嘅所有
包括你嘅利益同將來

係 藍

之前電梯上面間燒蠟舖抗爭無耐就執左關唔關事？

唔關事 佢俾天天燒味頂死左 人地燒味質素高成條街

「光榮結業」 願榮光歸香港